有冇人見到武漢肺炎不斷爆發好開心？

支持永續肺炎，中共永遠唔開關
冇遊客冇芝麻人落黎
水貨金舖藥房通通收皮

睇住林奠乞求通關好撚爽

攬炒派樂見其成
爆一爆等啲狗官唔好喺度耀武揚威

我，最好冇疫苗

攪炒

仲有人口老化問題

有14日有薪假+5000特別津貼

讓暴風雨來得更猛烈

通關 >爆 >病毒反攻